咁樣騎劫法，真係有無得投訴？

黎自fb唔知有無p

佢係咪講緊自己無視103萬市民咋？

曲線啦傻9

曲線黎wo

樓上果兩條友係咪文盲黎
騎乜春

講我？擺明係想誤導d唔睇電視唔識上網，無仔女無孫同佢講時事既阿公阿婆

果班睇唔睇到張poster都屌鳩你死廢青搞亂香港架啦
百幾萬人上街係支持定反對緊都未識分嘅人你仲對佢有咩期望

樓豬on9